下年ive hd簡科 咩科有用

對出路好鬼迷茫
自己半工讀梗 做學徒+讀梗part-time day工程fd
發現自己唔中意工程
下年想讀full time Ive hd
雖然自己最有潛質讀設計 但設計真係冇咩出路

想睇下有咩科進修落去 or 讀完ive直接出黎做野比較有出路

希望將來過到20k就ok

讀自己有潛質既科目， 完

同問中學個陣選修歷史
想由工程FD升上去bse Hd
過程會唔會好辛苦
定勤力少少就得？

辛苦就一定架啦
不過勤力可以撘救

多謝你
想問下純HD出到黎可以做咩post?
係咪所有都係翻6日？

唔好啊 讀翻工程 搵到食

我啱啱畢業 萬五 5day HVAC
冇ot

想問你讀咩主科？
我自己想讀bse, 係咪垃圾？
因為我自己prefer背嘢多過計數畫圖

毅進。

全部都垃圾 信我 過來人

大家都講讀工程就最好 但真係唔中意
如果我讀設計 真係做到狗咁樣
我有個fd差唔多日日都做 project 去到2 3點 帶牙刷係studio到過夜
我唔係話接受唔到 雖然中意設計 但唔值得去選擇。

唔做警犬啦

我都係BSE, 唔垃圾 唔驚冇工開 大電有b牌 我地都有
背野同計數畫圖都要

都實講 個個後生仔都鍾意讀設計

但係個市場已經飽和 你讀完工程可以去讀設計

但係調返轉頭就好難

男嘅 IT N展
女嘅 幼教
千祈唔好揀商科
如果想讀商科建議你讀asso

讀完唔一定做狗嘅
揀其他紀律部隊或者搏上去讀HD Asso
都得

it 有邊個課程推介
我細路就讀梗 網路安全 係咪最好？
it係咪都有好多範

IT仲惡啃過工程10000倍

讀nursing啦一畢業3萬

nursing唔係要求dse生物定唔知化學過2先得咩

出黎做野 IT睇落冇工程咁辛苦

ive it唔錯 你好好地讀既話 將來要過20k唔難 只係條path冇大學生咁順

吓，你估「香港IT無前途」得個講字架？
你以為IT人憑咩可以獲得「IT狗」既美譽？
你自以對住電腦做野好容易呀～
做IT就時時刻刻分分秒秒解難玩IQ題
你願唔願意一日8個鐘玩IQ題
你願唔願放工繼續Update自己令自己解難能力上升
你願唔願意返工無女、放工都無女，自做死宅一名

最起麻做工程，放工就係工程
做IT, 你都做要拎時間黎Update自己
唔Update自己就out, 做夠30歲就畀市場out

最起碼做工程，放工就係放工
做IT, 你都做要拎時間黎Update自己，放工都唔屬於自己
唔Update自己就out, 做夠30歲就畀市場out

護士

護士學校可以一拼，抵玩架

睇咩設計 室內都仲可以
其他過到中位數都偷笑
設計好睇個人 hr一句話唔掂好易壓你價

申利 設計狗

工程人工職位跟年資成正比

IT就係反比

工程佬4 50 歲時最少都做到pm，經驗值錢

IT狗4 50歲時比人厭唔識新野請個fg返來好過識D野仲新過個啊叔最後比人炒埋

屌 讀Archi囉 輕鬆功課無考試

我個fd就係讀archi
條路好漫長 日日狂做project做到係studio過夜

做得快揾鬼摺stu o

有冇咁多呀
做hacker?

可以試下building study

邊樣比例重啲，因為我自己數學得2

同bse有咩分別

大電

oulipace 犯罪學及紀律部隊hd
讀完唔一定做警察，海關入境消防都得
你有讀過相關易考入去d（假設你無案底）

多謝巴打 有d興趣 有冇link可以了解多d

copy第一行d字去google就得
唔好咁懶

配藥

我冇讀化學 報唔到

我都想知

上網睇咗 要讀Civil 野加管理野

工程
冇其他
Ive first choice

唔洗
但唔係人人有工開 要有心理準備
但係最好揾

讀護士

IT 你沒興趣會好辛苦, 同埋出到來要同好多大學生爭工做
工程好似出路多D

出黎都係向PC方向發展，mon site progress、夾圖
辛苦位黎比人屌得仲勁過做BSE
不過人工叫做唔錯既